行政長官網頁竟然用緊Google Amazon 服務

push

Aiyo, must let google and amazon know

美國公司

督灰